# Katkı sağla

Proje microservice'lerden oluşuyor ve proje group'unda ayrı projeler halinde Docs projesi projenin system design ve microservice'leri hakkında genel bilgi verir bunun yanında geliştirme yaparken gerekli bazı bilgileri içerir. Bu içerikte system design ve bileşenlerin ne yaptıkları yazmakta destek vermek istediğiniz microservice projesindede ayrıca döküman bulunmaktadır.


